阿根廷 byeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee （開定先）

黑哨

登機在望

馬斯察蘭奴

燈

話屌

燈到

不死阿根廷

神燈

痴線即刻燈兩粒

Bye咩？
樓主呢

Nigga